收到風 烏大龜話保安業會篩走新高中大學畢業生

好想做保安既大學生有咩打算

屌你老母

唯有跟蓋青搵食

帶我

Pm